九龍既手足小心 油麻地有狗

岩岩ymca 門口成車狗係旅遊巴落左車

推

太子 mk有冇？

我岩岩係後巷除左口罩同cap 帽出黎就見到

d 狗預左你地轉場 大家小心